$2000孝子機求推介

用開nokia 7plus個叉電位鬆左叉唔到電要換
主要睇facebook youtube多
有咩揀?

samsung A31

samsung M31